無法罷工但想放工去支持有冇各區交通方法提供?

坐鐵應該冇乜可能...
其實知道邊條路/邊度入去會好啲就得
交通方法我再自己諗
等啲想放工去支援的巴絲知道點去

太多POST太多直播實在追唔晒

自推一下

坐鐵ok

PISH

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

鐵

金鐘地鐵ok

好~唔該~
我話埋比啲朋友知~
一陣開撚完個會返歸換咗件ON9衫拎埋個背囊出去